{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76141&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평별밤글램핑"
    },
    "text": "新しくリニューアルして親切で快適な空間を享受できるペンションです。 すべての客室が渓谷に近く向き合っており、バーベキューを楽しむことができます。 すべての客室は禁煙であり、駐車可能であり、台まで無料で追加駐車する場合、1台当たり10,000ウォンの費用が発生します。 ペンションにはヒモがあり、価格は20,000ウォンであり、外部火鉢大の許容はオートキャンプのみ可能です。 ペンション内には売店、トランポリン、ムルモンブランコ、ハンモック共用シャワールーム、共用トイレ、流し台、バーベキュー施設があります。 バーベキュー施設の場合、炭とグリルをレンタルし、価格は2~3人基準で25,000ウォンであり、追加で人数が入る場合は5,000ウォンの追加費用が発生し、現地決済です。 入室の際、最大人数を超過した場合は入室できず、訪問客は許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可で、ペットの出入り及び保護者同伴がない未成年者のご利用は不可です。 ペンションの実際のイメージと異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬、爆竹などは使用できず、火災による責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金調整がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "新しくリニューアルして親切で快適な空間を享受できるペンションです。"
        },
        {
            "question": "客室は何に向かっていますか？",
            "answer": "すべての客室が渓谷に近く向き合っています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。追加駐車する場合、1台当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ヒモはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはヒモがあります。価格は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの出入り及び保護者同伴がない未成年者のご利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2~3人基準で25,000ウォンです。追加で人数が入る場合は5,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には売店、トランポリン、ムルモンブランコ、ハンモック共用シャワールーム、共用トイレ、流し台、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "利用者が火薬や爆竹を使うことはできますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬、爆竹などは使用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 378
    }
}